好想知而家元朗居民點...

重敢唔敢出街

我都想知元朗生活近日有咩改變?
我識兩個係搬左去第度暫住

無分別
馬照跑無照跳

舞照跳
驚閪呀
有本事咪再出黎打人
死鄉黑
屯元天勁多黃青

樓價跌少少
生活如常

咁即係無事發生啦
無咩大不了
治安法治仍舊良好

暴徒走後生活如常

我又真係好撚驚啦收皮啦夠膽咪打撚死我囉

班黑狗上次殺一個措手不及
以後大家出街無防備又會畀佢地攻其不備

廢中廢老如常地撐警屌啲後生搞亂社會

多左啲藍衫軍裝黑社會巡街囉

住左廿幾年都未見過有黑警會係夜晚行雞地 行元朗西鐵站範圍

不過都係個句「唔係因為有黑警先安全，係因為已經安全先有黑警巡邏」

所以元朗依家安全左好多

平時班賤種黑警夜晚只會去水邊圍 雞地 教育路 買宵夜食

唔知佢地巡邏路線係咪定左行曬各大宵夜檔

元朗啲廢中廢老都係咁馬照跑 舞照跳
得閒屌下啲後生仔同其他區既人入黎搞事 影響經濟
上次同屋企人係元朗市食飯講支持光復同反黑行動既示威 都俾啲廢中全程瞪住想開我拖咁款

元朗呢個例子證明，港獨並非不可能

反而想知租客會點？又警黑，個名又臭，會唔會冇人想住

冇咩事嘅，係唔會夜返屋企同唔會講有關遊行活動嘅嘢

係咪要多謝黑狗搞冧樓價

日日放工都會去南邊圍睇2眼
完全冇撚淆過
到星期六，日晚如果冇發夢
就會係2個站企番1，2個鐘
睇下有冇狗，白衫

唔好再話元屯天係親中新移民陣地
一單反送中證明咗元屯天都好多深黃

有無準備先...

10月搬

搬並不是一兩日。通常2個月左右

驚閪咩!
不過我哋自己會有巡邏隊囉

唔係㗎，大家唔信警察，只不過我地唔驚。元朗狗屋長期2米水馬。

我住北區都有去開元朗，一向都知鄉黑
嘩原來黑到咁既，而家唔去元朗買野食野啦，好驚驚四圍同人講呢三五七年都唔好入去

人地在暗,你地在明
可以點防

假期踩roller 怕跌倒呀
成日都係啲衫入邊戴少少護甲
好似係

重可以推廣棒球運動

元朗居民出街再帶防身物品
有必要就割佢頸大動脈 合法自衛殺人

係靜左，但始終要生活
有班年紀大d，30零歲撈偏既古惑仔唔見咁左一堆
唔知係避一避風頭定著草啦
元朗多廢中廢老，要歸邊一早歸哂，好多人係鐘意睇自己鐘意睇到既野，加上好多人資訊流通比較單一

利申元朗返工

與黑社會 黑警 和諧生活
好快就慣

一切正常 唔會 而且 唔想驚佢地！
我地元屯天有自救gp 互通消息

黑狗連普通途人都打喎
你的"和諧"係畀人打?
定你係打人果個

十分正常
反而係非屯元天既人唔敢黎

我係繼續黑衫黑褲黑口累臉咁返工

牛屎黑依然牛耕田馬食穀食撚到春袋脹卜卜

其實唔消費咪得 外資既先幫

若港獨可否不包括元朗

至少1件自衛道具旁身
有時2件

乜都冇落元朗？
同唔帶套叫雞1樣！

無乜人敢著黑衫50個入面得一個著，著得既都係後生仔

即係去元朗如同叫雞
爽得來有HI野風險?

識得一個女性朗屏朋友，佢話721後完全唔敢著黑衫出街

希望元朗居民盡量減少同區消費供養黑幫

無得驚 提高警覺性

班黑狗唔理是咪黑衫都照打喎...
連白裙女人都打

照黑衫 驚佢老未咩

B仔再成最大贏家

成班黑社會，佢地都係一分子，點解驚

又唔係好覺好大分別，黑衫照著，夜街照出

洗唔洗搬走埋啊

唔係住在朗屏梗係講得輕鬆。有傳 (冇記錯係升旗易得道，某集)朗屏正正係河妖/涼x祥呢班敗類核心勢力範圍。好同情一果位朗屏朋友，夾在極憤怒與恐懼之間。

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

商場同西鐵站多左security出黎企&巡邏囉～無得再坐冷氣房吞卜

往鄉黑地帶，日日如常無分別

我係女仔，日日著黑衫，都無野啊，唔洗咁驚喎...

夜晚少左好多人，餐廳好多都唔滿

圍村人唔敢著黑衫
元朗遊行前夕返村比人逗過
利申 深黃

舞啊

無事喎 好正常

Diu

元朗：亞洲版梵帝崗

元朗人一早屈服係黑社會同黑警淫威下

唔敢著黑色衫

定都天水圍？

元朗國

出街好多人帶傘旁身

我係巴(九龍人)，都係日日著黑衫，完全唔驚。撐守護免於恐懼自由。「元朗問題唔係有黑社會，而係冇警察。」← 一位元朗街坊被訪問時意見。

半個元朗人表示，唔會11點打後番屋企，唔敢著黑色衫，過11點會去第二到過夜。出街會帶傘旁身...好撚驚比人打

少咗中國人來掃貨

一有事我第一個衝過嚟

日日黑衫,唔撚驚

721之後冇著過黑衫出街本身好多衫都係黑色 宜家得兩套其他色替換

少左人著黑色衫/全黑出街

住圍村 條村啲黑社會多撚到仆街 唔敢着黑色衫 自己出街 屋企人叫帶番把𠝹刀咁囉

入夜真係少左好多平民係街，應該訪問下b仔呢啲嘅生意額有咩變動😂

老實講
而家搭西鐵仲會有啲驚, 會警覺啲

隨身帶警報器

無咩問題，市面平靜，平時咁。係人少左啲，可能因為打風
利申：住左朗屏邨30年

唔敢直接經過村口

元朗一直都係咁

好佩服住果到d人

冇分別，利申，元朗返工

其實真係冇咩分別 夜晚唔知錯覺定點 好似少左人

Exactly

遊客人數有冇少咗

照常
只係出入必須一眼關七

唔敢再夜返屋企
星期六日10點前一定返到家
搭地鐵每次經過個站同月台諗起721同727都會有啲想喊

利申: 發夢721特登出閘前換衫，然後又好彩搭到比屍殺列車早幾班既鐵返元朗，但一落站俾班未癲得晒既白衫人見你後生就喪啤，一付已經想打你既樣

繼續黑衫無懼怕！

聲都唔敢聲啦班港豬
沙田居民到今日都仲係商場貼緊連儂牆
高下立見

果句好撚正

唔好唔記得鄺仔Heidi都係元朗出
西北三省本土票倉唔係得個講
有咩事大把人出嚟

我睇到啲片都想...

琴日有朋友收到風
其中一個南邊圍村民係速龍
本身係機場特警嚟

沙田真係勇武集中地

元朗陀地牛屎 得呢招搵食。

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

靜左少少la
冇咩分別

無分別
日日都全黑落街
驚閪

好似平行時空咁 日日啲居民如常生活 只係個幾日大家唔敢出街

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

照出街，照著黑衫

條街少左好多人
不過仲係好多蝗蟲
btw 做野間補習社有兩條跨境學蟲話香港危險退左學

完全唔敢夜翻屋企
我聽過個朋友講前日佢個fd元朗夜晚等車個時無神神俾幾個人打
仲要個個係普通女仔一個俾幾條友打肚打背
佢立即跑走先無咁傷
聽完我都唔敢12點後仲係元朗
我諗元朗既糖水鋪生意都會差左好多我見少左好多人岀夜街

【8月2號公務員集會】
到時見！希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

著黑衫返工 同平時冇分別
其實黑社會不嬲多 重點係香港已經冇差人保護平民
唯有自求多福

唔好笑死人啦，我地完全冇還擊能力，尋晚放煙花炸我地啦

元朗狗宿舍

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

人地幾個打你一個
打完就閃你邊到call得切人幫手

23號就已經無事發生咁啦

老母朋友一對中年夫婦買左yoho
淆撚曬底想換樓

我住朗屏，我糸絲打，我今日著黑衫戴帽。
落屋左樓下食早餐，然後分別有兩個白衫男人望住我。

點解要向惡勢力低頭
完全冇驚過
仲打算日日著黑色衫出街

所以我地咪捱打囉，仲話人多，依家係警犬鄉黑夾攻啊
唉，點都好我唔會放棄

我都是，呢幾日都著黑衫
下之call我陪妳落去食吖

元朗係唔係已經不適合人類居住？？？

雖然同意你所講, 但鄺仔Heidi係本土?

生活如常 同平時無分別

啲人講真天下無敵
試下而家日日12點後係元朗
人少過以前好多你叫救命都唔知有無人應到你
個個都唔敢夜晚係元朗
我都未試過我12點坐小巴翻屋企要等半個鐘先齊人開車

洪水橋都係元朗國嘅一部分喎

元朗天水圍仲有大把人行出嚟
仲有琴晚天水圍警署班手足呢
咪分化 咪標籤喇

太個別事件，Yoho Mall今日都係咁多人

要 我有屋企人住元朗啲圍村 元朗黑夜之後即刻搬出九龍

照著黑衫黑褲 掛個頭盔係袋
暫時未有事
平時唔黑衫黑褲 都會掛頭盔係袋出街

唔好大驚小怪啦，北區同元朗有乜分別

反面有班後生對白衫仍然有點恐懼

起碼冇鄉黑無差別打人

27係我地俾警犬打到仆街啊，佢地咩事都冇點收皮呀？想笑死人？
ok你繼續j啦

咁即係元朗「社會安寧」冇被破壞？
係咪代表元朗果日唔係暴動？

黑衫照著 夜晚照出街 驚佢老母咩

冇分別，冇野好驚

無警察就好安全

打返好個係字喇

依家報警都冇用，點會唔驚

前2日約個元朗frd出嚟，佢話要帶埋passport出

Sor 快手得濟

我住元朗 日日抬起頭行街
因為我係真。香港人
鄉黑見到我反而掉頭走 唔知點解

相信若果再打既話
元朗居民會狗衝出黎開戰
上次仲有人信黑警
今次冇人會信 全力開戰

日日照著黑衫, 搏比人打, 我好撚想同佢地打多次!

我係租客就剩機迫業主減租+簽新約

至少我都一定會再出
721之後就覺得住元朗好撚醜
明明由細住到大 但721之後就好陌生
人心惶惶 草林皆兵

無分別
馬照跑雞照叫

日日著黑衫
仲要日日排隊出入境
#利申土生土長元朗人

朗屏兩邊都係民主黨既人po
黃到仆街

元朗普遍人著衫淺色左好多
心底入面都仲係好驚

不自覺有個陰影，每日返放工一到元朗站都望望月台有無咩唔對路

想搬但無耐前簽左左新約呢家唯有抵制成個元朗區唔喺道消費

會不停睇有無人聚集

唔敢著黑衫
行過西鐵站會驚/四圍望有無可疑人

多咗一班人著白衫出街，喺夜晚

講真真係重有印象係元朗有巡街既
重停留係著緊綠衫個班

自己睇法，人流真係少左，不過呢幾日行西鐘站覺得著黑衫嘅人多左

721之後 唔會再出元朗消費 因為我怕自已會衝入村見人就斬

唔驚得咁多 都要出街

照出街，再比人打咪還拖

你住元朗？

你咁做我係唔會驚架

夜晚吾敢太夜番屋企

除左少左水貨客之外，基本上唔覺有咩分別，廢老依然係公園吹水捉棋，早幾日食飯仲會聽到深藍廢老屌班後生搞事，個個都中哂tvb毒，冇得救。

利申：元朗返工，發夢發到辭埋工。

佢地出黎嚇一嚇我地就龜縮咪中計
現況係的確少左人 係少左好多水貨客啊
馬照跑舞照跳 屯元天後生既黃真係好多
見到狗夠膽無啦啦逗人 記得20-14 228-22
問候翻 「你依家乜L嘢啊」

市内冇乜嘢，近村就要小心

包咗入廈村鄉 留意返呢個只係行政區劃唔係全圖

市入面係得722有影響同埋727冇開鋪囉
其他D村就唔知

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

日日黑衫
打鳩我囉

日日同深藍鄰居嘈
但黃絲都唔少
好團結

有人租客即刻話要減租

變咗自治區